一人一套Netflix短劇同Netflix原創電影

短劇，例如係Black Mirror 個種，一個鐘或以下
Black Mirror 系列幾好睇，創新，係科技中又帶出人性
但我本身鐘意warm d 既 Black Mirror
eg. San Junipero, Hang the DJ, Striking Vipers

原創電影，
我會推介
The Kissing Booth ，年青，溫馨，夠warm
The wrong missy ，超爆笑，笑到停唔到
Fracture ，窮人版 shutter island，但都幾有懸疑性
原鑽，痴線到不得了既電影，完美演繹賭仔既去到盡
Horse Girl，個構想幾顛，到底係咪真係有外星人
Cam，我覺得最有驚喜既netflix 原創電影，不但能滿足咸濕，最重要係套戲，會令你思考，到底自己係乜Q野

馭風男孩都幾好

kissing booth
btw
想阻你幾分鐘聽一首歌...

The Kissing Booth 外國比人屌到仆街連登居然有人吹捧

黎緊嘅有 Charlie Kaufman 嘅I'm Thinking of Ending Things

B99好睇又好笑送飯一流

我諗每個人口味唔同既
但我估，佢拍得續集，証明都應該有一班捧場客卦

極期待

第一集ok 第二集好撚垃圾

the end of fucking world

未睇第二集
不過聽講係真人分左手先拍

跳開講 今季room 104 頭幾集都幾好睇

見到Joey King 覺得多數伏

咁你咪即係踢人踢波囉

Never have I ever. 幾好笑，輕輕鬆鬆

向西聞記

cool cool cool cool cool no doubt no doubt no doubt

The half of it

末日列車

個人覺得1同2都好好睇不過知道佢地分手拍續集，睇到有d尷尬，下年仲有3,期待。

無 netflix真係好撚垃圾，淨係識拍啲垃圾...如果tvb係3分，佢最多得4.5分

短劇既話，最近個套into the night都幾她，短短地6集，不過個世界觀唔夠立體。

Lm

Title of your sex tape

Sick note
勁無厘頭嘅短劇 但好好笑好想佢繼續岀

The hookup plan
愛情喜劇有兩季得14集
有一種模名既好睇
可能因為講到法國文化
同男主角超級靚仔
佢首歌好好聽
C’est pas fini

Work it
利申 睇女主角

Master of none

Always be my maybe
幾好笑，又窩心
而且有意外人物驚喜

i don't feel at home in this world anymore

蕭定一拍嫁wo

麻麻地，變左查案片懶多隱喻，同美國隊長版無得比

係喎hmv架喎

還可以啦，不過講真兩集乜都夠啦，再拍第三真係over哂

外國好多人屌緊肯投資呢套拍三集但cut The Society

Mother

derry girls

vagabond

好睇

邊緣拯救隊

Roma
Da 5 Bloods
The Irishman
Marriage Story
I Lost My Body

有冇人睇求生走佬？題材好似幾特別

GODLESS

Atypical